工會主席俾人炒喎？點解仲唔罷工罷飛？

學下台灣團結一致無限期罷工罷飛啦！

唔罷要個工會托柒咩？

唔罷將來個工會就同紙老虎有咩分別？等死？

無集體談判權所有工會都是廢的

佢地打自己公司就叻, 打其他就晒氣啦.

順水推舟搞埋機場咪搞掂囉，春袋都變垃圾袋啦

成間公司對住鏡頭大叫香港人加油，萬事小心啦
我真係唔信炒得哂

國泰工會已經係香港現有工會入面最為職員發聲、爭取權益

依家個大粒無原因就被炒，居然冇人出聲抱不平

要救工會主席，一定係無限期罷工，同坐一條船

為聲援航空業手足，824機場見

講就兇狠 做就碌撚
當真係殺到埋身 就驚影響自己份工
香港人始終返工最緊要 肯醒未呀？

順手推埋/ share俾國泰staff睇啦！

明明大家命運共同體無理由由得個主席犧牲掛？

on9，就算炒哂再培訓過，都好過執笠啊

推到國泰職員見到!!!!
今日係工會主席, 下次到你呀!!!

佢呢家唔係國泰係主因。係中共，要上升到國際去比壓力先得

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

順水推舟左右夾擊嘛。

推

Push

集體辭職吧

如果呢一下都唔做任何野.....

下個就到你。

罷完會加人工？
罷完福利會好左？
中立既人為咩要無啦啦得罪公司

唔好日日FF每份工都九成人係黃絲啦大佬

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721

仲要支持因航吖嘛，唔返工因航點賺錢，因航唔賺錢即係唔撐佢

我地仲要繼續睇下因航點樣受支那民航處恐嚇

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

要攪大件事先有機會上到國際新聞比外國注意到

推啊，好緊要！

唔推啦，自生自滅啦。

因為工會只會為錢罷工

pish

想知「手拖手」又點解決到問題根源林鄭咩。

你地又做？

今次同勞資糾紛唔同，公司被共產黨渣住春袋去炒人，就算點抗議都冇得向公會讓步，因為國泰只得兩條路，一係向共產黨說不(執梗)，一係奶共求存

點解共產黨可以玩死國泰? 就算比佢繼續飛經大陸空域，港龍7成航班都係大陸城市。每年都要好似乞食咁向申請大陸slot(同其他公司爭崩頭)，如果一個slot 都唔批，咁港龍連國泰都玩完

所以槍頭唔好對國泰啦，係都對全中資既港航

香港人可唔可以企起身，出黎做返個人一次？
工會為員工爭取福利，但現在工會主席被抄都無動於衷？

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去機場，捉緊春袋

Agger

搞得一次工會主席 你今次唔保佢以後工會仍同虛設 永遠無得say

想知航空界做緊咩

咁不如用國師(食咗藥)方法啦，和IATA投訴CX KA
有得諗啊

Tui

第三隻眼

好痛

唔想再有血案 求下大家
用盡所有力氣推持續罷工
真正實行有效有用嘅罷工
全世界放低份工保護義士
忍一時之痛 永奪主權

好攰

你叫人罷其實除咗自殺表決心 係咩都爭取唔到
因為cx無嘢可以讓步

721